依家D幼稚園老師點教細路仔咩係警察?

細細個一定係灌輸有咩事都要搵警察 警察一定係好人
依家D幼稚園老師仲講唔講得出

講唔出 講得出嘅話真係埋沒良心 所以想避開唔教
有個主題叫幫助我們的人 最多咪只係教消防員郵差呢啲

其實某啲小朋友有睇新聞 都知道香港發生緊乜事

教外國嘅警察，香港沒有相關職業。

我屋企隻k1咩係咩都唔識喎

k1可能仲細
k3直情可以話到比你知班狗點打人同射人

k3 一開學要教幫助我們的人👮🏻‍♀️🤷🏻‍♀️